教你落區圍林鄭！坐地下，備空櫈，贏輿論

唔使衝，齋住

圍住伊館坐

幾好呢個idea
又有noise

推呢個

一枝筆 一張紙 一張凳

覺得呢個方法好, 睇死林鄭條仆街肯定唔夠膽坐果張櫈..
到時聽日新聞大大條頭條話假對話..

食返689條橋

呢個要推

呢個最好！

推！

支持!!

brother 好波

推

What a brilliant idea

坐同叫口號
唔使勇武住

都係果句，D狗官物理上收皮都唔會係咩決定性改變
我地要贏盡民心統合支持先

push

掂喎

逾萬名市民苦等林鄭「和理傾」

呢個有 idea!

呢個idea 好

依個好 推

手足好主意

呢個掂

推，唔係下下流血先叫爭取，智取先係香港人本色

今晚我會帶椅

Gogogo

呢個idea真係好

無錯

推！
大家用星期五晚遮打集會嘅和理非mode
坐地下 叫口號 舉牌
但唔好叫仇警嘅口號 冇意義 又會provoke班癲狗
我地要爭取聽日國際頭條

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

good idea

縱勢弱言輕 決不虛作無聲

和理非mode開動

Laser pointer都唔好玩
我地要做得好好睇睇
搶道德高地

推，有見地
太快勇武又俾人有位入話林奠想對話都對唔到

唔衝嘅話一定好多人支持

Good idea

tui

好 留地下一個位比我

Push

係！

ok喎

push
試吓坐下都告暴動

pish

推俾大家知

呢個得..掂..LM

你拎摺櫈坐低仲唔係和理非？

u real heart or sarcasm

呢個推

掂
有idea
推到有手足做

摺櫈出現點和理非 咁危險

good idea need push

灣仔及銅鑼灣各公司將提早至下午4時適時下班。
如非必要勿往該區!
香港仔隧道將適時封閉。
HA由今日至10.1已啟動大型事故狀態，應付突發情況。
戒嚴 傾乜撚 ??

HKIA 無事 !!!!
我見意示威者可考慮轉場

一路都講今日去都一定要和理非，咁先突顯到佢根本冇心面對群眾

有撚頭 good thinking

和理傾

push
邀請林鄭對話

哩次不宜主動勇武
be water

推post
加油

On9

Pish

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

屌 抄返689

贊同！破佢公關，唔要衝。

正

武器之首wor

op

Good idea

呢個幾好！不過小心又告鳩非法集結

Push!!

正喎清 啱哂放工放學既香港人

但埋唔埋到去

和議

鍾意呢個
俾多張枱佢

而家你一人多D狗就驅散你架啦，唔駛衝都食棍食彈

公關手段！推

Great idea

行動POST，幫推！
唔使衝，齋坐

PUSH

有諗頭

坐哂在行人路

乜都唔洗做 坐定定 沉默抗議

手足你地係咪get錯
張空櫈係留俾個仆街坐

Reserved for Carrie Lam

Push goodest idea

啱啊

咁咪等7婆7出國際囉
終極和理非都咁仲夠膽話對話

張櫈仲可以放個牌寫住Reserved for Carrie Lam俾外國記者影相

上網見到有得walk-in架
點知去到先知冇
一場黎到又冇理由就咁走架嘛係咪先

同意

推
唔鬧黑警唔玩鐳射筆

贊成，不過小心犬隻失控

好橋

櫈俾狗垃攻擊性武器

推
但小心有偽裝狗

真心正

靚抽！

市民要求對話，但佢捉非法集結，輿論輸死佢。

大推

好波

推 柒婆我地要和理傾呀

一陣popo 話你筆都係攻擊性武器

咁做到唔到個坐既動作

推！！！

屌

一定要齋坐 唔好勇武

推 勇武又會有人俾人拉
咁做對家又冇藉口反對

大家乖乖地坐，和平傾完市民已收貨。如果衝，同時間兩個鏡頭，入面扮傾岀面打仗，先有noise。

落區

要做

畫面贏晒
加快推法案

好主意巴打 真心

有新意，有畫面，冇效果！

買定木凳仔

好

衝就係警犬

咁如果佢真係出黎點算

G 持

打錯，＃有效果

屌佢老母囉

個個都話去 其他區係咪犬力真空

師夷之長技

記住，俾佢開show ，但要製造場內假對話畫面!
俾民意勇武打仗!

呢個推
聽日頭版就係香港市民苦等空櫈林鄭和理傾

二百萬人意見都唔聽，走去聽一百五十人的聲音！！😏

Good idea，贏埋外國個邊
記得要畫公仔畫出腸

場外靜坐要求對話 結果搞到黑警帶埋手榴彈嚟睇下報紙點寫

正!!對準政權,唔好再變同狗衝突

顯示為離世

應該冇咁快射住
一去到就坐低
和理非
大家仲要放工衫 斯斯文文咁
記得唔好屌狗

呢個方法贏撚曬

食TG 食棍食到飽

去隔離買個紙紥坐上去

正確做法push

pish
贏晒啦屌

一定會，諗定應對。例如坐遠d，分散坐

張櫈要空

班狗一定拉到條封鎖線遠到見唔到伊館
係封鎖線前坐？

利申：會去

upsh

又好似唔錯

坐佢防線外

拉

好橋喎 推爆佢個假對話

外國左膠最鐘意!

係，無咁理想，諗埋應變。

例如坐另一個位置，有畫面就得

P牌幫推

As close as we can
都冇預佢會出黎架啦
都係做比外媒睇

唔駛話咁近,係灣仔區我地又人多既話就自然大把記者會過黎影

Tui

推比所有人睇

推推推

good idea ng tui ng duck

如果俾人趕，就留底d空登俾人影

全場靜坐
係靜到死人

Yes! 和理非要出黎啦 又話唔想人人見放火 唔該就多d和理非出黎！

推！要做！

in memory of 劉曉波

無錯！有咩地方推介？

推推

等特首對話都拉就真係好有價值

要國際頭條 唔係同班狗玩火今晚

推！無位入，只能坐出面
咁樣叫有心對話，呵呵

推！唔需要死衝，保持力量，但要出去坐，俾佢地見到有人

哈哈

一個記者會影既地方就得

連登謀士呀

一陣坐

推埋我嗰份唔該

幾百張空登被防暴警踢爆，有畫面啦

算啦 你再推都冇用 一定會有班上頭既唔理就用武力

GOOD IDEA

p 都可以幫到手

修頓?

呢個好 推！

今日洗唔洗勇武？

靜坐

火魔法林鄭

同ELS對話都冇咁難

用人數表達不滿 佢今日一開槍就收皮 以後無得對話

sure no problem

好呀，如果伊館封就去修頓坐都得架

推到林奠落去

以防萬一
但大家都要預備佢真係出黎坐
我地諗定又有咩玩法先

夠人圍先好喎

對準政權，目標唔係黑警

你覺得佢會出黎?

ok

岩 如果只係圍既真係要終極和理非
鐳射筆大聲公都唔好帶
一人一張紙一支筆
10萬西裝友坐係度

一諗起劉曉波就眼濕濕

推呀

唱國歌
anti Chinazi

雖然99%唔會

如果夠多櫈有埋觀眾席仲有畫面啦

與催淚彈對話

人海戰術
當然人地出彈就唔好留啦

今日目的係破佢公關既話，又有更安全好睇既做法，我就覺得不需要勇武既。不過到時時前線睇情況啦。

咁咪對話囉
以理服人
道理係我地呢邊

好提議！畫面好睇

佢唔會
但我地唔可以唔預備

weekend 下星期二 大把時間勇

咪撚去製造個形象係我地想對話啦屌

係幾好，但班狗一定會話鳩你非法集結，然後勇武手足為咗保護大家又同狗開大片，之前林鄭就賴話我釋出誠意啦係d人唔肯對話

所以我想講嘅係如果要畫面完全和理非，去嘅人可能要有今次冇勇武手足保護而被捕嘅心理準備，好似佔中當年嘅原意咁坐定定等你拉

手持A4/ A3 紙

咁就喊五大訴求口號

支持

好！

揾場内手足同林鄭講出邊有位等佢

借一借位
［集思廣益］林鄭落區對話

好提意， 推

唔需要保護我地
有時想勇武派可以自私啲

唔錯 大家手牽手

我都覺得呢個回合係和理飛最好, 齋坐唔武勇唔反抗, 你要搬就搬走我, 搬我一個都搬唔走千千萬萬既手足, 警犬一郁手就到時大把國際核彈話佢地私刑和平集會

點會咁快射 林鄭仲係到

好！ 今晚見

話俾全世界知，和理非無用，防武先得

好主意，唔使武鬥，又令佢達唔到想要的效果

又岩喎

qush

如果咁都食tg 食棍 我願意第一個企最前食

都係。要隨時丟低摺椅走人，想定逃走路線，要有街坊掩護

佢要做show 咪同佢做囉 ，今次唔洗用劍嘅

兩樣夠屌到開花

721 白衣黑社會恐擊 告晒暴動 黑拍膊頭警停職未？
831 黑警無差別恐擊停職未？

好喎!
幾千人坐低, 一圈圈圍住一張空櫈

好有文人氣息個畫面

對話呢樣野其實無問題，只係條八婆果啲全部都係假對話

如果可以做到 真●和平對話平台被破壞
咁就有畫面有新聞價值
道理仲係哂我地個邊添
佢地即刻零 creditability

其實我有時都咁諗和理非比人拉最多咪坐48，但勇武手足入到去就係咁比人打

齋傾監狗會都可以傾天光啦。

Good idea 今晚真係唔使勇武 和理飛戰鬥回合 10月1幫佢好好慶一慶

老母見到呢個post
佢好想join
啱佢玩呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

無人講幾點

林鄭：出黎傾兩句？

Brilliant !

樓主好波

係唔需要
如果係要輿論,就要極致和理非.

快D加入啦!!!

圍住灣仔坐

都岩

有人訪問都SHOW到我地係真心

幫推

買埋爆谷汽水睇直播

唔好

nice idea

好 準備定無差

推文回覆

係呀
我呢啲和理非真係唔怕比佢困48
明明和理非係為咗cover衝衝子
依家調番轉

我覺得今次和理非一定要預得自己一個，準備硬食高風險

呢D情況如果有勇武在場反而容易俾狗隊臥底玩野
不過呢個時勢就算全和理非，癲狗都會發癲

所以如果係咁要盡快有個共識，就係請勇武錫身d今晚抖返晚，而去嘅和理非請做好冇勇武保護退路，食彈甚至會被捕嘅心理準備
死啦我講完出口覺得好似叫人送頭咁......

佢個封鎖線一定好大，所以一定要好多人 多人都夠包圍成個灣仔

好提議！推

靜坐為乜? 送頭?

呢D時候緊係用火墻封住灣,個班黑警,再突襲中聯辦啦.

咪能同佢地打
和理非
10.1 先

出面大把人想同林病對話，不過無位

記得手持我要對話 A4 紙 返工平民裝 blackblock反而明顯

creative

推 929 101

我同意。

我個人覺得唔洗準備
點都要有心理準備比人拉
但如果今日冇預衝擊
帶咗萬一又比人拉就告得入 好唔值

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

大家真係要人忍受 衝唔差呢一次 一定要和理非平民裝搶輿論

咁今日做次和理非

保持安全距離

Push !!!!!

唔好帶gear

推呀屌

正啊

破佢公關手段，做畫面。有人捉就走，不送頭

Recap
No blackbloc No laser pointer
靜坐 口號抗議 唔好屌狗唔好叫黑警還眼
聚焦五大訴求

呢招高！

正wo擇個吉日

衝就儍！

nice

Upvote 你

唔知會點 不過冇野輸

推呢招

有畫面

無錯 身上有gear 都未必告得入
何況冇gear

Push push push

agger and push

十八區每個區一張櫈唔好，要去咁高風險地方

如果可以圍到咁樣
但係中間係一張空櫈
呢啲畫面一定上哂國際新聞!!!

在網上流傳林鄭大特首於今晚(26/9)將會於灣仔伊利沙會體育館舉行首場公開對話。有市民聞訊到場希望參與，並隨帶攜帶摺凳以免官方提供的位置數目不足以致不能進場。

無記者影

不如入左新屋嶺先走啦？
一路講對準政權，林奠係政權咩？
政權係中聯辦、共產黨，林奠係狗也不屌。

10月1號見。

和理非破佢啲19公關小動作

佢一拉佢即輸

如果林奠出現,佢外圍都唔知封到幾大範圍,你淨係坐低唔走黑警已經TG 膠彈布袋彈射曬出黎,再拉幾千件了

快啲推, 大力啲推
推到今晚圍到777

影出嚟畫面會好好睇

講真灣仔咁重狗，p牌重要叫人去，有啲伏

岩 佢話和理傾呀嘛
就同你和理傾囉

請坐底

五大訴求

推！
和理非進場！

比埋個大聲公佢

我相信林鄭未離開伊館 班狗唔會咬人住

全部人寫住五大訴求，缺一不可！請多國語言

要推

推！一齊去！

俾人抄左咁多次 我地抄番一次都得掛

開多個post 等多啲人睇

推爆佢

個八婆係外國登埋報話會同我地對話，好多外國人信咗覺得個政府終於肯跪低。

我地要話個真相比個世界知，而最有效既方法就係靠呢啲和理非又搶眼既畫面。

講定先 今日唔好衝 有藍絲福建幫鄉黑搞事 就大叫： 我愛你啊！！！ 全世界一齊叫

有計喎

人手置頂啦

和理非出動

呢個好 睇死佢一定唔敢坐

已經唔記得咗, 係咩事?

今日和理坐!!
勇武抖一下
交比廢中做小小嘢

如果人數夠多，個對比真係好大

紙筆

唔好阻到佢，但係我地要全部人寫住

五大訴求，缺一不可！

請多國語言

可以坐遠d，但要多人先有畫面。修頓如何？

有人搞事 就全世界大叫：我愛你啊！ 和理非機制 佢夠膽咁都打埋黎就一定上頭版

極致和理非

今晚見

推 一陣見

今晚唔好衝啊 表達民意就得

一定爆人出馬路，一出到馬路，你確認和理非走到？風險太高

力敵不如智取

今日和理坐!!
勇武抖一下

修頓集合再過去都得 一大班人 總之灣仔見 有人搞事 全世界大叫：我愛你啊！！！唔好打我！！

推呀，搭個位係出面，搵入面手足叫佢出去傾，唔係想和理傾咩，幾萬人等緊你呀

今日係無Gear 放頭日！

就係我地做被動 叫佢嚟傾計 唔洗近

點都好，要記住律師電話
要有被捕準備，唔好著皮鞋，返歸換運動裝

大定要小心

係一幅勁大幅嘅 banner
仲要係英文
方便國際媒體報導

送... 不過佢唔敢

無得唔推，上策呀，將佢本身想主動拆彈夾硬扭轉佢做被動，係市民想佢坐上果張櫈度傾，屈機

有200萬人想同佢對話呀！ 擔定櫈仔等佢

一齊坐

有黑社會就丟低張摺椅走人，都有畫面

有人搞事 全世界大叫 我愛你啊 唔好打我 我要對話

推到有文宣緊急召集

呢個真係OK WO!!
佢係入面偽對話, 真和埋非就係出面坐係度等佢, 個畫面夠爆。

和理非！

推啊！

唔好衝 因為對家係唔係都已經高防
要話比人知柒婆係假和理傾

全部人寫住

五大訴求，缺一不可！

請多國語言

反正國際覺得我地無咩創意
依家就黎一次國際新聞

推推推推推

和理非極致 有人搞事 大叫：我愛你啊！！！唔好打我！！！

我驚你櫈都未坐暖就黑旗

跟住tg 布袋彈放題

其實平時圍狗屋都唔係即放TG啦
今次仲要冇玩鐳射筆 唔屌狗
終極和理非
點都bargain到啲時間

唔好叫口號
唔好衝擊
齋坐

呢個good idea!

推推推推

推啊！ 一定要多人 造勢為之後幾日順便

其實大家好似誤會咗
張摺椅係reserved for Carrie Lam
唔係一人一張

講得岩

記住睇位走人

都係嗰句

張櫈比777架！

咁咪問到滿意為止

推比多d人睇

手動正評

good, 乖乖坐

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

there was an idea

推多一次

推呀！睇死佢老母臭閪又係搭撚哂台坐到高一高咁對話
要對話就落地面坐低傾

正！推！

用番2014個招
大家都係香港人！
香港人唔打香港人

推啊

成條街封，圍唔到㗎

要唔要帶文宣
五大訴求，缺一不可

夠膠

岩今日用 拿今日好喇

要!

一人一張最好!

推!!

一於ignore班狗，等林奠出黎和理傾

記住，班狗只係看門狗，要對話都唔輪到佢地，全程冷待就ok

唔暴動但係非法集結就走唔甩

都可以 但臨危兵荒馬亂 大叫我愛你 一定令佢呆一呆

假對話

今晚入場既唔好比佢spin去民生問題
要佢比個交代721 831，前一個人比佢遊花園既話 下一個繼續狙擊

香港深層次矛盾就是不公義既法治

可推

落場踢啦

最鍾意呢類能屈能伸既idea
唔洗下下都要打既

呢招掂，警察好難話你想攻擊佢，講出來都無人信
（不過唔好帶摺凳，此乃七大武器之首）

Reserved for Carrie lam

高質，推

一張擺係到姐

呢個支持

林鄭好毒，點解要係今晚攪對話？今晚黑警會瘋狂打拉，引晒衝勇武派星期六日出黎還擊，佢又可再拉！咁10.1就會小咗好多衝擊！各位真係要忍一忍，留黎10.1出黎！

點告非法集結啊，告林鄭吸引Ｄ人出來嗎？

再推 預示一定有藍絲/福建幫

無結果,有效果

推 好好呀個提議

推依個

坐係門口睇

唔好同佢地嘈spin走 大叫 我愛你啊 唔好打我 我要對話

推哩個

若果佢真係出黎坐
咁你可以做咩？
打佢？同佢傾？走？
只要佢敢做呢個決定，成個抗爭就輸左

兩樣都可以同時有既

我支持警察!

我愛林鄭!

伊館已經要清場

舖頭早收

但真係要和平喎 俾你衝埋去殺左佢對現況都唔會有改善

傾囉

唔駛諗 唔會夠膽

學舊時果套
静坐求關注！！！-

如果成個灣仔戒嚴，就去金鐘？

agree

影出黎又好睇

咩非法集結? 我地支持對話呀!

呢個好呀！

推多啲人見到

咁我帶紙

其實唔去仲好啦

收埋laser筆, show俾世界睇示威者係educated

勇武放低gear都係香港市民

佢上司唔會俾佢傾
佢肯傾，就係法輪功圍中南海2.0
支共敢咩

我buy呢個

PUSH！呢招強

得150個人係唔夠俾林鄭知道主流民意
入唔到場內都好
我地真誠一齊去伊館同林鄭對話啦

掉轉咁講，逼到佢水馬圍城，甚至出TG，我哋就可以返歸

"我愛你,我愛香港,自己人唔打自己人"

(公安同志唔多care你愛唔愛香港,所以識用普通話講"我愛你"會更好,順便可以扮支那人令佢呆一呆)

等食彈

（跪求連登勇士）區議會仲有4個白區未有人落！

今晚會去坐

推咗未呀？？？

agger

STRONG

下次應該check清楚才出post（thread定reply都好），樓主…

Nice idea!

佢一定唔敢坐

pushing!

呢三樣野都可以當係武器

推阿

唔好叫 死黑警住 五大訴求先 我要真普選

超正的主意

支持支持支持

獨望著空凳原我能
再度和他促膝而坐
獨望著空凳心難過
為何想講的從前不說清楚

咁我帶筆

坐爆佢

齋坐都會出防暴

完左假對話 舉旗我即走
聽日仲要番工

坐低叫口號，黑警清場，對話平台再輸輿論

有記者幫我哋去國際， 最緊要係個image

咁我可以告689暴動???

大大力推上去

叫多d中年街坊最好

直接去門口？

pisssssssh

總之大家記住 和理非 有人搞事者keyword： 我 愛 你 啊！！！

咁我帶
紙
筆
櫈仔

力推

今時今日，就算無鬼，都唔會有人忍到手全程和理非
留定名睇結果

推 要人 如果去坐都射ts 咁就正

我都諗起呢首

咁我地有2SET喇最少

如果有張枱, 擺多支 bonaqua 水係枱面畀貴賓飲

佢肯出黎我地未傾囉

現場播

高質

仲有盒紙巾

大批市民和平地排隊等對話，結果被拉被打，國際點睇？

咁我帶人

攞住張櫈/尖筆/A4紙已經會比黑警以藏有攻擊性武器拉咗

傾。一樣講返五大訴求，唔好俾佢spin去民生。
反正佢唔會答應。

大家抽中左都唔好入去！

讚成係外圍坐！等佢一係出黎俾人屌，一係係入面扮對話！

到時就文宣都玩撚死佢！

支持，和理非出黎啦

【14:11】下午近兩時，約6部豬籠車到達灣仔皇后大道東，過百防暴警察及軍裝警員運送圓盾、長盾等裝備，從後門進入伊館，部分持有長槍。數名速龍小隊亦蒙臉進入伊館，其中兩人手持胡椒球槍，另有警員運送橡膠子彈進場。

推，值得一試

好好

帶多幾個OK?

可以舉牌”reserved for CE, come out and talk with us “

55

怒推

如果叫到之前1/150個巴打出黎就仲好

快！！！！

推呢個!!

林鄭坐爆你呀

鬥和平

坐啦仲唔坐

街坊裝，我就坐係到，你有膽埋射TG拉9我

推!!!!
好想同特首對話呀

屋企淨係得摺凳

摺凳不是武器，福建佬話

成萬人係出面拎住張五大訴求 紙坐係度

好野要推

好絕
林奠自己將自己軍

有冇人搵埋議員一齊出席？
呢個時候真係唔介意攞光環，咁樣仲大輿論回響

大家齊齊坐

一張紙 一枝筆 坐地下最好

唔係下下都要衝既，唔衝有唔衝既玩法。

今晚擺到明做比全世界同老共睇依個公關show柒婆唔會應承任何野！

200萬人上街都唔聽會聽個佰幾人講？？？ 佢真係以為香港人係天真嬌

柒婆最想你地今晚衝激佢，你地衝佢先有得講係激進分子破壞真成溝通乜乜乜

依個柒婆個心地好差............

空凳上標語可以個個唔同
以感性為主， 例如 "為何一邊喊對話，一邊用槍口對著我？"
"為何只對死物喊話，不對犧牲的年青人施予一絲同情？"

呢個岩！！

帶速龍與市民對話

我想講 伊館真係好好圍 唔洗一千人已經可以完全塞死附近交通 完全無衝擊需要 林奠唔出直升機一定走唔到

呢個好

要推上頂，用最和理既方法揭穿佢既假和理

響應特首對話 算唔算非法集結？

正呀

而家戒嚴咁款， 冇交通啦

推 有人搞事 或者想衝 都可以拉著佢 大叫： 我愛你啊 唔好衝/唔好打我

呼籲中彩人士一齊帶隊去外面要救對話

十大武器之首

認真，有得諗

坐老母咩
舉一下藍旗，一下黑旗就開槍啦
仲以為班狗好似六月圍警總咁，你唔衝就唔會主動搞你呀？

而家諗番六月都唔明點解警總可以比人圍足成日

帶咩櫈夠方便?

我想講佢條封鎖線喺十公里範圍外

算，再嘈就阻差辦公

係喎屌

左膠野要預佢地

今晚灣仔食飯？ 齊齊傾計，200萬人圍住傾！

up

缺一不可

有幾個議員係度，和理非要散水都易d。
唔駛勇武犧牲。

轉左旗手，退左休個柒頭返左lai

而家基本場場都有鬼

721 831

唔可以俾佢哋咁快死，便宜咗佢哋

佢都係得幾條路可以出 全部大路 皇后大道東 摩利臣山道 司徒拔道 黃泥涌道 佢係全封？ 一全封就半個港島無交通喎

佢一定spin去買樓

推！！！推！！！推！！！推！！！推！！！推！！！

你唔可以告佢暴動
但黑警可以告你暴動

今晚記得做買文宣 宣傳929 101🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

PM鄺仔?

今晚讓愛與和平佔領灣仔

1蚊跟機

咁咪質問佢囉，大把野問啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

一定要推good idea

每次出黎 要順便做文宣啊！！！

支持 推！！！

今場對話佢就係要做show
佢做show我哋都要做show!!
萬人為空櫈一定搶到佢sound bite!!

Share 呢個 post 去佢地個 fb?

正呀喂

所有口號都要理性和平
唔要死全家唔要還眼

好橋要推

咁帶埋標語去啦 『邊個衝 邊個係鬼』 『只要真誠對話 不要挑撥離間』

最好由上左年紀嘅人坐，個picture 仲好睇

推爆 今晚見

係佢呢場對話就係想搶道德高地
我哋要高過佢萬人圍一張紅櫈！

鄺仔、機師、契媽？

推俾銀髮族？

鄺仔好番未架？

```

唔好以為街坊唔會捉
個到咁重防 自己小心
兄弟爬山

非法集結。

未清場前就影張大家乖乘坐係出面既相，就話對話會空前成功，市民踴躍參與對話，用對話代替暴力非常有效及得到大量市民支持。

係我就唔撚理條柒婆

各有各做啦！但記住要小心

對佢老母咩，又封紅隧，又百幾個防暴、速龍入晒伊館，揸住支槍指住人嚟對話，on9。

我buy依個idea

只嗌五大訢求

呢招高
成個場乜都冇 只有一支筆一張紙一張櫈 同埋一堆市民
佢咁都唔肯坐佢就柒頭皮了

摺椅係十大武器

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

鄺仔fb寫要休息。
搵多幾個人幫手pm機師、契媽？

多左

空櫈一張，reserved for CE

我要對話啊特首不過我無入場卷 唯有係伊館門口等你

push again c u all tnt

控制唔到自己情緒
同黑警有咩分別？
如果真係咁
建議呢啲手足抖抖先
咁大心理壓力對自己同成場運動都唔好
Be water
shapeless, formless
可以好似冰咁堅硬做勇武
亦要好似水咁溫柔做和理非

和理非主場
今晚目的要贏國際輿論

今晚等如不反對通知書，要吹雞集會

我估佢條封鎖線set到遠一遠，見你多人就推封鎖線，唔走或串佢就非法集結

PM左EE

個心肝仔係咁跳 好似約女神出街咁

搵多幾個人PM啦

好

伊館三千個位，名額得150......可能仲有好多人唔去
即係幾十個黑警夾一個市民係人都知做show
150個人你去政總是但開間大hall都夠

岩

呢個好
我最鍾意和理非
又係最緊要人多

Share個post去佢地fb

不公義就唔會有法治（rule of law NOT rule by law)
佢依家係縦容有公權力嘅警隊酷刑破壞法治

五大訴求，缺一不可
重覆依句已經得

咁又唔好，信手足識自己分析衝唔衝
至於衝果幾個 幾十個見冇人跟都知衰

好波！！！！

呢個求大家幫推

呢場係pr 戰黎

done

AGGER

呀屌 又幾好！！
橫掂今晚都衝唔到

thanks

自己手足當然信得過
係D鬼實出嚟搞事啫

借位
921太子義士今個月30號覆核保釋

點解你會信佢真係會隨機抽？

但齋坐嘅話紅媒會spin做：
「萬人支持林奠對話」喎

臨急臨忙整咗張文宣，打算舉呢張比傳媒睇我地為乜要圍佢，我英文差大家幫下眼有冇錯grammar吖唔該

你在牢籠被引渡 渡往了啞巴的國度
我用殘餘力氣留守衝口說真話的領土

識貨手足

都pm左機師~

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

男神女神

萬人要求真對話先岩

months

呢招掂，make noise比外國睇

由popo好似準備打仗咁～

所以咪要擺空櫈囉

呢個真係贏晒
坐櫈仔等你對話

萬人合唱國歌

不過要諗下如果佢真係出嚟傾
要點羞辱佢

delete been
for about 3 months, not mouth
at a stadium that can cater for more than 3,500.
Hongkongers urge

You can include: 2 hours (equivalent to 90 seconds per person)

其實圍住愛群道應該無車可以走到

圍住張空櫈等淋病，佢敢落來坐既話，大家記住做野

有tg 谷嘅請share去

點衝姐 咁重兵

Yes! 幾嬲都要忍住

所以咪空lo

頂錯呢個好柒唔該巴

贊成 推

好睇

支持，但係點解得5個字都可以打錯

呢個好, 支持.

Great idea!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

計畫：所到之處，皆為文宣《一》

呼籲今日到伊館人士貼到佢傻
務求做到，你唔比我地入黎，我地就貼比你睇，你出黎既時侯點樣都會睇到。

MEAN

和理非去包圍林鄭,勇武去攻打西環.

Recap
今晚讓愛與和平佔領灣仔
終極和理非
No laser pointer No blackbloc
口號要理性和平 唔好屌狗唔要還眼死全家

真係坐哂係度,另類和平示威,但你開槍開催淚彈
你咪輸哂囉
冇野架有人會話政府一早輸哂民意架啦
無錯
不過咁樣做出黎,個畫面會更加震撼
同時可以話俾國際社會聽,出面咁多人坐係度和平咁樣等你傾
你唔傾
你要同入面個百幾人傾,當傾左
唔同出面個班人傾,仲要武力驅散

成件事就會係國際間谷人數之後個幾日出黎

推！ 今晚要真。和理！

唔夠熱門呀上高啲

tui tui tui

林鄭月娥，一錯再錯；
五大訴求，缺一不可。
虛假對話，純屬蹉跎：
皇后碼頭、喜帖長街、
佔領中環，拖延瓦解！
從無誠意，何來聆聽？
虛張聲勢，粉飾太平！

今日城中，百萬民眾，
訴求清晰，震耳欲聾！
萬般劫難，都因你起！
剛愎自用，毫無顧忌，
操控立會，猶如機器，
百萬遊行，目空不理，
竟敢二讀，逼民奮起！
假託虛詞，所謂暫緩，
狀似回應，心實不滿。
怪我民眾，誤爾初衷，
臉無愧色，惡毒無窮！

不治根本，反用黑手，
縱容警暴，鄉黑捲袖，
政黑一體，香港變臭！
七月元朗，八月太子，
血跡斑斑，怨恨誰止？
爾罪既深，當早悔改！
回應訴求，休再阻礙。

虛假對話，必無結果，
若不悔改，民怨更多！
堅定信心，民必再來！
和理勇武，同喜同哀；
集會遊行，誰能阻礙！
若然不信，且聽場外：
民主先鋒，萬劫不改！
林鄭月娥，一錯再錯；
五大訴求，缺一不可！
沒有暴徒，只有暴政；
光復香港，時代革命！

拒絕林鄭假對話，自訴心聲無花假

呢招無得頂

和理非mode

比記者影住
有廢老圍更good

再幫推

照推

抗爭神曲

呢個ok 推

黎黎黎

PISH

和平、理性、非暴力、非粗口

摺凳？
會唔會又被視為攻擊性武器？

今晚一定唔可以衝動

真係要和平呀 試下開TG拉人? 睇下會唔會屌鳩你地個「和你傾」

以退為進

灣仔人鏈人

拉鳩689

popo話攻擊性武器

推呀呢個po

摺櫈無事，不過要著藍色衫

五大訴求清清楚楚，抗爭者有咩好同佢傾？
傾左咪即係佢做到同左市民溝通？
得佢單方面講野，佢唔會少忽肉
有人話「上面」唔會俾佢傾。佢唔會答應/回應任何野，佢只係做錄音機，點解唔俾？

又有人話佢完全無可能出黎，呢個結論係點得出黎？抗爭者又唔會主動傷佢，佢怕抗爭者大叫？況且佢後面成隊兵，抗爭者傷佢條毛，佢咪大條道理開槍。

支持圍，但唔支持行為藝術
如果做呢件事只係用黎落佢面，但風險就係俾佢反過黎利用，咁代價會唔會太高
想做既人好好諗清楚做呢d 既好處係咩？壞處係咩？ 諗過度過覺得應該要做咪照做，但希望大家唔好跳過權衡利弊呢個步驟

空凳一張就夠，唔好變咗每人帶一張

武器之首

推 製造煽情畫面 等全世界知政府點對手無寸鐵香港市民

佢敢出黎坐就唔會咁撚多狗係度拎哂槍啦
咪玩啦

推 安全第一

執好咗，唔該晒巴打

張相一定名留青史

推，留番條命過十一

一支筆，一張紙，一張櫈

如果佢真係黎咁點 會唔會真係變咗要對話

推
唔好硬碰硬！

掂啊啊啊啊

真係坐係度咪每人一句 五大訴求, 缺一不可
媒體咪可以報市民熱烈表達意見, 林鄭一意孤行漠視民意..(雖然佢而家都做緊)

推，不錯

人手推

我都係唔明點解要圍
好多人都覺得同佢無計傾
有晒前科 傾完就做鳩你
做乜要配合佢

岩呀

一排一排空櫈個場面會令人諗起劉曉波

我要上聽日頭條！

我都估唔會，所以陣間去坐下先

行動起來

你驚見到佢怕醜?

啱呀

佢而家就係拎 150 個人扮傾咗, 圍同"行為藝術" (which 我唔同意你呢個詞)唔同係, 後者係 express 佢唔同我地傾呢個行為

In case 佢真係坐低傾，我地剩係嗌五大訴求就夠哂

對話講求互信，佢真係咁黎既咪叫撒兵先開始對話。唔撒咪唔對話。
如果佢咁夠薑，一條友入黎咪五大訴求缺一不可又好，屌9佢都好啦

推 928929101都出

點解要去諗一件唔會發生既事

呢個好！

幫推
good idea
今日唔衝唔雞尾油
等佢落黎對話

可行
推

Rui

聽我叫喊只得一張空凳

推！快d準備

再推

cant agree more！！

今日應該有咩行動?

用返689 果D競選口號出黎......

陣間姓梁KOL 又會衝出黎打飛機, 話網民仲好掛住佢....

對多次 有衝突就大叫我愛你啊 唔好打我 我要對話

得30人有得講每人3分鐘
但要出動3000警力

呢d我覺得要擺埋落去

P牌推唔郁

Good idea要推

啲中學生都去左喇，手足唔係唔過去啩

我愛林鄭

樓主

yes

good

呢招高明

“和理傾”進場

pppppppish推

pishhhhhhh推

Good idea 總之要強調所有顯示佢呢場所謂對話有幾假嘅point不過要整多張講，塞唔到咁多字

傾咪傾 最緊要唔好比佢spin去民生問題
要佢比個交代721 831，前一個人比佢遊花園既話 下一個繼續狙擊

香港深層次矛盾就是不公義既法治

唔好mother of hk 好嘔心
就咁Reserved for Carrie Lam 算啦

或者mother加引號？

攻撃性武器，比人拉

如果真係做到呢幕應該會名留青史

用A3/4 print “Reserved for Carrie Lam” 就夠
咁細個牌咁多字 記者點影

今天的我沒有極限
一支筆 一枝筆 一張凳
伊館見！

我個人就覺得不了

good idea, p can't Push...

坐

fit！
推！！！

psuh

How about murderer?

Push.

圍住坐

灣仔公園冇封？
嗰度有個硬地足球場，同石凳觀眾席

希望勇武休息一天

太多啦 和理傾最好唔好對佢個人落comment
又驚popo對號入座
Reserved for Carrie Lam

灣仔公園唔錯

如果夠人入到馬場中間又 ok 唔 ok?

CLS post

不過可能到場手寫仲有feel 。

最緊要係張櫈姐
有櫈就得

個畫面出曬黎

721

推 要人

真心好

【止暴制亂 解散警隊】新口號推到全世界都識

比張豪華大班椅佢坐，我哋坐地下圍住張凳，類似立法會格局

大家齊齊準備空櫈

圍住，只屌唔衝

推！大大力

好! 唔需要硬碰 又make到noise

搶返個輿論好重要！

不得不推

會唔會拉埋特首？我都係等緊佢渣喎

冇錯

坐地下幾好
不過今日黑警一定會打人
手足小心

推呀!!!!

行動PO 推

呢個ok
推

仲有紙巾

一陣圍住張空櫈坐！

三連推

隔離PO話林奠已入伊館

Jeng! Work!

所有人出發

留言嘅係去先好講！
利伸喺灣仔

應該灣仔去/銅鑼灣去

可唔可加個位比劉曉波?

reserved for seven po

夜話！

收工等緊車

搞成點！

好主意

留左名既出黎未

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

push 928 929 101

「林鄭」應搬張床去make noise上報

你坐地下，摺櫈係放係度俾林鄭坐

點解有人send野過黎話9點先開始
9點條7婆走左喇

去伊館定修頓…？

推爆
做到聽日見報！

聚緊係伊館啦不如過晒嚟不過未有櫈

企晒係門口喇

到！

林鄭講野 成班人拍手

來緊。俾出面9點修頓fake咗。

光復香港

推，過嚟伊館啊，欠一張櫈

Hi

快放鄧

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會928港島連儂牆 民陣添馬公園集會929 全球反極權遊行930 全港大三罷101 國殤黑衣日929前twitter推爆#929globalmarch#birdfoldingchallenge#929GlobalAntiTotalitarianism

有無人做

冷氣軍師

s

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

人呢屌

.推

Aeon 25蚊張 gogo

去到幾點完

依館門口差一張櫈

撐

越斯文越反証佢抹黑示威者暴力

幫勇武正名

黎緊

要人要櫈

9點完

要人要人

人呢

咁你地人呢，快出來啦

利申：人在伊館

唔好下下得個講字，快出

十大武器之首-摺櫈！

十大武器之首-摺櫈

現場出現空凳

口號都可以唔使叫
靜坐定時講等咗幾耐都夠

係唔係真係圍櫈坐地下

值得做啊

呢個提議真係值得做啊
超級值得做，反制返佢嘅廢話會